如果當年一早聽鏗仔講去讀ive EE，今日我已經unun腳番緊ibank intern……

當年錯在比人水鳩我讀civil
在此奉勸各位師弟唔好走me呢條舊路

鏗哥萬歲

civil grad完捱驢仔捱十年先考到牌，人工洗有僅僅過三萬
但係EE grad已經輕鬆兩萬坐office嘆冷氣唔洗落西，公平咩

咪玩啦十年先三萬
ive civil hd fresh grad 做ws勤力d都有3萬啦

EE爆左煲，咪再推人入

ive仔夠practical，所以咪好易入到contractor
角度仔出完黎個個講理論，個市場邊吸到咁多人

intern都搵唔到啦
講真civil爆跟住推人入EE果D腦都有問題
civil爆EE會好咩?
東大we trust

早g今日，何必當初😭

Civil爆完咪到BS同EE囉，我已經轉左做保安，長做長有，屋企附近返工慳埋時間

Ibank - MTR

我份人本身就係直腸直肚講番事實，你想我點jer

讀咩engine

讀東華醫療科脫貧啦